巴薩羅納笑死人

大陸仔返大陸啦 屌你老母

封左關点返

輕鬆到

屌解阿森納又豬波呀

操你媽的早飯吃車兒面慶祝切爾西贏得英超冠軍簡直就牛B死了